張敬軒 HINS (41) 不劇透討論

張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會2020年11月22日至29日演唱會如期舉行
補場換票或退票特別最新安排 (2020-11-13)

[放飛/求飛]張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

想問啲位係唔係green係最好 red係最差？

其實買飛係唔係random 好似好少中green

同問紅黃藍都中 係冇綠閘

紅藍對住中樂團，黃綠會見到軒叔正面多d
今晚見好似綠色最少人，藍區最full

綠飛多數都俾主辦單位hold起
因為多數望個邊
今次舞台所限就比以往更加，不過都係一、兩首歌嘅事

城售買到綠閘61段 480

師兄咁好 睇黎都係睇彩數 不過樓上巴打話都係一兩首歌有分別嘅就唔好咁介懷啦唯有

聽日場既兄弟 上啊
encore到唔好比佢停

我睇咁多年都未試過綠閘 但我個位都幾側

綠閘好似側極都唔差得去邊嘅

睇完kkbox笑忘書個story 已經有d感動
聽日聽live驚忍唔住

想知紅 藍區係咪睇背脊多？

Encore 都係夾中樂定係另外有對band??

咁又唔係，佢中間個台會自轉360度

留名

紅閘頭幾行影唔影響到視線
入左劇透post見到唱咩歌

其實四邊都係差唔多，因為要就中樂團

佢都轉左好多首歌🤣🤣

頭幾首轉到頭暈

係咪冇握手環節

無得握手 但有近距離見面

好似有超過7成時間都係中間個圈自轉喎

期待下會唔會有邊首side tracks聽

有

唔係疫情應該可以喐動多啲嘅
Dancer都cut曬可惜

睇今晚個場好期待

係 台有局限 衫又大大舊 成個feel同個人show好唔同

有無今次既坐位表
會員飛 黎左一張綠區一張黃區 同行唔同段

終於有不劇透討論
過埋今晚就可以過翻去
好撚期待，有冇啲睇左既巴打可唔可以俾幾個形容詞
形容下個show 等我有多少少想像

唔駛見到一個好尷尬嘅佢
幾適合佢嘅一個音樂會
中樂無想像中咁嘈

無咁高質，但係都唔差
我會話係因為停頓位太多所以唔得連貫
唔知係咪中樂團又或者因為武漢肺炎嘅關係，所以...........
今次坐山腰位會多嘢睇，坐前面$980嘅反而唔著數

上面個加密唔係太重要，我係怕有啲人連佢IG都唔睇先加密

個個過哂劇透，不劇透冇人

所以一開始唔諗住開41
過埋今日你都過隔離啦

期待今晚睇
軒動心弦第一次睇佢 咁就十年

堅持唔睇劇透想聽溺愛 男孩最痛 狐 攝氏零度 好多好多 不過咁偏應該唔會唱

溺愛我都想聽 提都冇咩人提

屌呢首真係傑作黎
潘源良加倫永亮大師級作品
好應該俾首live啦
推到軒叔見到 尾場encore 唱俾我聽
仲有相對論都唔知點解少左唱

我就勁想聽到無能為力🤩🤩🤩🤩

同意

成首正呀

軒爺彈埋琴唱呢首就真係不得了

想問下有無人知道換飛攤位係咪6點整就準時關..

唔係

想問幾點到會比較安全，驚入場耐遲左入去

感謝 岩岩狗衝去換左啦

尋晚1950放人入場
2032開Show，開Show前有片播

今晚嗌爆佢

睇今晚場嘅連登子女 同我嗌爆佢！！

睇嚟都係做唔到

加油

加油啊！ching你呢塊係咩板嚟？

Cardboard

屌想聽
雖然我唔係尾場都推一推

希望有百年樹木

我想要缺多啲

加油啊

自己做個留念 影下相都好

如果下次整應該買發光板 咁我laser cut完
直接放塊發光板就可以搞掂

唔知軒仔會唔會睇呢個post 我想聽石逕 獨唱版都好啊

仲有攝氏零度

石徑石徑石徑好鍾意呢首

想問下你地係睇26定27多？？

我27

27

早幾個 Post 又成班人義正嚴辭話唔買飛
依家咪又係個個入場睇
得啖笑

29 都唔知睇唔睇到

26

我睇26

會唔會停
集氣順利演出8場

集氣捱到尾場呀

衝去扼手算唔算有身體接觸
咁嘅話唔可以搭黨鐵架喎，朝早繁忙時間啲身體接觸多到

隔離劇透post有巴琴日話今星期場會繼續 希望ok
集氣到29

翻工翻學日日搭交通工具仲危險呀 停哂啲交通工具啦
演唱會個個戴口罩好安全 冇事嘅

on9政府太on9
根本唔應該返工返學添啦

勁呀，咁都趕得切

最後都做咗出嚟

有無相睇？

冇百年樹木

邊個話你知有 / 無唱到架
要劇透過去隔離，呢到唔講Rundown嘅

唔知點解覺得隔離post個 加到你勁唱 有種廢老feel

佢都係想順利舉行姐

明嘅 見佢都係出自好心係咁勸大家
雖然嗰d on9唔似會上連登
希望唔好有人係中樂part鳩叫啦

仲有4場先到我 集氣順利演出

今晚最後啦

加油軒軒已經超額完成哂㗎喇你好叻！

係啊 我睇27號聽到佢把聲沙沙地真係好擔心佢
軒軒好叻仔啊

我返黎呢邊先 隔離太多苦主

搞唔掂
FC都鬧埋

係囉 搞唔掂喎隔離

係到屌鬼

可以返黎呢邊啦

劇透區痴咗線

隔離po係咪唔會開10㗎喇

唔開啦，呢邊繼續得啦

張敬軒我愛你啊！！！

唔好輸打嬴要啦
仲要咁多人係27號果日既出黎屌
早兩晚你地點講呀
咪又係話自己大嬴家
搞到其他人鬼死咁妒忌

今次演唱會太多困難 時間上坐位上 亦都第一次有歌迷會 希望下次對歌迷會多d福利啦 例如投票簡歌 淨係歌迷會場先唱 加油

可以劇透啦

Rundown

多謝軒叔 好撚正呀你

冇諗過開到8場
上星期仲諗緊頭場成最大贏家
真係好感恩

開啦，唔想個post喺咁嘅情緒下完

呢八場得來不易
多謝軟仔為我呢一年帶嚟一啲開心嘅回憶
人生嘅第一次 入紅館睇concert
雖然因為疫情變得唔完整 但我都好enjoy
個setting 好靚 好似睇藝術品咁
流行曲夾中樂又幾得意
期待下年櫻花再開時再見

我有睇第三場 唔係幾好聲 我都好羡慕頭2場靚聲
今次呢場演唱會真係得來不易 軟仔每日都要擔心下場會唔會開得成 要擔心會唔會即日/無端端就比人cut咗 好似上年咁
我相信佢嘅壓力比我地所有人都大 而家開得哂8場我地應該要恭喜佢 恭喜又創自己嘅新記錄 而唔係話佢 今次開到8場 下次一定會再開多啲比大家睇
多謝軟仔係疫情當中帶比我地咁多歡樂 軟仔 我愛你

做咩唔係呢到傾呀

第一次搶到飛 仲要尾場 正到瀨屎
今晚唔洗訓了

15隻水餃做宵夜

我真係唔明尾場比起27號唱多左十分鐘有咩好嘈
27號 係around 11點03定05 完 尾場唔計真encore係11:13 完 嗌佢出番黎+ 上番黎餘震 11:23 完

如果我無睇27係咪又可以嘈尾場無得聽my way 找對的人 無得睇遮遮

愛你啊軟仔
雖然睇唔到尾場係遺憾

好，呢到傾

張敬軒！希望你有睇呢個po 好多人支持你架！

可能唔係遮遮煮 食完就無咁好聲

軒叔，多謝你!!!!!!

同埋好多時啲碟都係收錄尾場
變相睇尾場而又買碟嘅人係蝕底啲

夾中樂估唔到又幾正

張勁軟今晚好好地食個靚宵夜再訓啦
聽日繼續迎接遮遮啲bread做早餐呀

真 我地叫到佢上黎都係我地有努力
今日個個有努力比最好氣氛

多謝你啊張敬軒

睇唔過眼有d人咩都屌左先。
之前有堆”fans”軒係微博po左句野即屌7佢。有d就咩都為自己為出發，覺得自己俾左錢就大爺一定要滿足自己。好心學識尊重人，人地又唔係交行貨，鐘意得佢耐都知佢咩人la。張敬軒已經算好好，成日上網睇大家意見，又會配合，講真寧願佢上少d網，做番自己想做既野，唔好太介意人哋點睇。

利申，我都搶唔到尾場，第一次見佢真人聽佢唱歌，表示好感恩。

軟仔，我愛你
多謝有你個咁好既偶像今次聽到我的天同找對的人已經好感動

希望有20週年演唱會

廿七係少歌既 睇左劇透 等左成晚男孩最痛 百年樹木
個晚感覺就係爭dd 唔夠喉

唔知係咪我坐得後睇唔到 我見今日紅區一開始好似好少人開手機電筒 仲要一開始無乜反應

講真軒仔可以考慮用雪花抄取代櫻花樹下

多謝你啊！張敬軒😭😭😭
好感恩8場都順利完成 喺疫情之下 的確係個壯舉
多謝你令我喊完又喊 笑完又笑 亦都帶咗好多心靈雞湯比我地 令我可以喺咁苦嘅時候得到快樂😭
呢個演唱會真係得來不易架 多謝你仍然帶最好嘅嘢比我地觀眾
你要好好休息 養聲啦😭😭期待我哋下個演唱會再見🥰😍

大家嘅童年回憶呀

其實我唔明點解要cut男孩最痛、一生不變同百年樹木
難得編咗、排咗做咩要cut

唔係引戰
真心想問吓點解呢個時候搞演唱會冇問題？
如果係可以搞頭半年點解要取消晒

軒仔真係慘 想盡辦法想將最多嘅福利俾大家
演唱會隨時腰斬 佢就每場都唔留力咁唱
又開歌迷會 等自己啲歌迷唔駛搶飛搶得咁辛苦
歌迷會飛啲位又唔係差 好多都有靚位
知大家想聽雪花抄
就算版權問題都臨時早一日改編唱俾大家聽
有歌迷求婚佢又特登安排呢個環節 仲封埋利是俾佢哋
知大家想聽不吐不快 都特登練好唱足咁多場
仲喺演唱會唱埋新歌俾驚喜大家
佢做咁多嘢真係唔係老奉
但到頭來都會俾人搵到位去鬧佢
我係佢 就寧願以後唔做咁多嘢喇

好開心咁嘅時勢都聽到張敬軒唱live
都辛苦啦
就好似2014 咁講
感激沿途有你 未來繼續風雨同路
多謝你呀張敬軒

有無人知今晚雪花抄係咪中樂版本？

果兩首大半場次都cut晒就唔係特別少啦不過我都唔太明點解要cut

未有跳老舞群組個陣個數字都係比較低
同埋暫時都未有人係演唱會中招，所以未有需要cut

唔係 ～ 1st encore 個陣唱

軟仔話本身好想收錄
但搵咗johnny寫譜
係咪有機會入到碟

其實番工都好危險，日日搭公共交通工具分分鐘都中

Agree!!!!!再鬧佢可能之後無心機搞😢

大家真係唔好輸打贏要啦 好嗎🙄🙏🏾

band only

記得18年演唱會完咗多咗入post吹水，嗰陣識咗好多人仲入埋tg gp，依家睇完尾場再入post，啲人都好似唔同晒lu

好似唔係 話版權問題

一入咗TG就唔返黎啦

哩個真 MTR每日百幾萬人次 戴口罩的重要性

果班大爺唔使理啦以為個世界圍住自己轉

張敬軒，我只係想講多謝你！今晚好正啊！！我愛你啊

點都好 老套都要講句軟仔永遠我支持你

唔係阿 係johnny臨時臨急編出嚟
不過都好好好好正
軒仔我愛你

有啲可惜無襯
呢首應該幾夾中樂

個gp因為某啲原因quit咗，嗰陣好似已經好靜，依家唔知仲有冇活躍人士

好耐無見你ac

我哋應該係要好好感謝張生花盡心思為fans諗驚喜 而唔係自己冇得睇就鬧人 怨人 因為🙄🙄

我愛你，張敬軒。

但27號狀態好好喎

唔入碟

我係27號場 我覺得個日都好好 又有遮遮搞笑下 又求婚 比起其他日子已經多咗嘢發生 氣氛都好 今日係多兩首左右 咁但係係尾場 唔係都好正常咩？依家唔係演舞台劇 每日做返一樣嘅嘢比觀眾 依家係演唱會 係live show 每場好難會100% 一樣冇改動 特別係如果氣氛好好 歌手興起唱多啲都好平常 我睇片見到今晚嘅人反應好好 又齊心叫encore 軒先會3rd encore餘震 所以都冇乜好怨 好心大家咪咁痴線 唔抵得就係到屌

返黎呢到傾啦，入乜鬼gp呀

今年好開心睇到軒叔演唱會
等你下年廿週年再開呀

有得參與呢次嘅演唱會好感恩
多謝張敬軒不遺餘力連唱八場
亦都好多謝呢度嘅絲打原價放今日尾埸飛比我
人間有愛

今日我附近啲人好靜，得我叫到傻，我仲叫到前面個男人望左幾次上嚟
好彩隔離最後都有跟住叫
今場氣氛真係好好

我建議佢地可以試吓包起軒仔對住佢唱

其實吓吓都尾場特別長特別多歌真係唔係噉對得住歌迷(邊個歌手都好)
真係咁想畀驚喜嘅可唔可以試吓每一晚有一首特別唱嘅歌係其他場唔會唱嘅，同埋話明幾多點完就完，大家一齊冇encore (魚蛋論一定唔好，一齊有encore都得咯，不過唔會發生唔想有呢啲假希望)
如果唔係只會更加令大家怒追尾場，炒狗先係贏家

阿姨 我不想努力了

好彩今朝撳到飛 單丁睇原來仲投入

雪花抄，真係好有心

單機不知幾正

agger

我單丁睇仲放啲

我都係 附近啲人靜到圖書館咁 但我唔理 照叫！

雪花抄已經值回票價啦

見到有人屌佢唱雪花抄
想問邊到講過佢話因為版權唱唔到
IG好似搵唔到

軒仔數幕後漏咗hcfc啲巨編 日日夜夜咁分飛真係好攰
多謝你啊巨編

好想知Eason,joey 會唔會比fans咁鬧法？

定因為軒形像親民所以要咁恰佢？

我都係以後有friend都唔想約了
買飛都易啲

我都係咁諗

Duo個陣好似有

18年同fd睇 encore最鍾意嘅塵埃落定
個fd係咁催我走 勁想叫佢收聲
今次單丁睇 正好多

佢今日話版權太舊要編過曬先可以唱
其他日子就唔知啦

明顯係愈遷就就愈鬧得金。
因為覺得佢會聽自己意見

我睇尾場 係咪可以怨27號有my way 同 找對的人 同遮遮 每晚encore已經唔同喇
同埋呢個show主菜根本係頭兩個鐘中樂團 encore part其實音樂性上冇咩特別 係純粹真係集團回憶 變番lip咁

我左右上下開頭都好圖書館feel
得我一個狂叫同狂開燈

有去埋ig鬧？

2010邊有ig

joey舊年尾場都有人講過幾句佢真encore唱返之前啲歌 但大家都好體諒佢超額完成咗19場演唱會 每場都12點先完

我有mon晒呢兩個po d fans只會羨慕 唔會痴線到怒屌Joey eason

其實完全無追到加場
今晚飛係今朝先賣？！

我一路開燈 一路照佢地 過一陣佢地都開左燈

有睇過
係有一日既post其中一個留言軒公覆過話無版權
好似因為間公司已經執左笠

值得一讚係今場中樂聽得清楚好多
睇第二場係炒埋一碟

軒叔 多謝你呀！
係呢個疫情之下真係頹咗好耐
要多謝你堅持帶咗八場演唱會俾我哋
好坦白講係一支強心針
無論係對普通市民黎講有返些少娛樂
定係對娛樂呢行有好大嘅鼓舞

雖然係疫情之下有好多限制但係都見到你已經好俾心機
睇咗咁多場都真係有唔同嘅感受
最感動同震撼嘅係就算冇咁多Dancer可以係個台上邊但係你都拍片將佢哋嘅努力呈現比觀眾睇
我相信你嘅努力fans會感受到
期待你之後嘅計劃啊
愛你同支持你呀

五日前 盛樂段片個個ig post

軒公，我知你好愛我地呢班fans。我相信真心愛你既人會感受到。明白你一定想場場做到最好，亦明白事實上好多野唔係你一個控制到：hinsideout嘉賓你唔會控制到同一個晚晚都出現、疫情下開show好多限制唔係你控制到我完全相信你係一位好歌手，我知道你唔會去撚自己既fans。大家講左好多唔好既說話，可能只係佢地太重視你，但一時激動。當然，意見可以聽，但唔好比咁多壓力自己。

仲有一班粉絲明白你，愛你。have a nice dream my 小軒❤️

有得見佢已經好感恩啦
之前幾驚佢抑鬱深潛以後唔出黎唱歌

咁點解呢半年嘅演唱會全部取消晒？

JY個Show日日都開三個鐘
咁都鬧班友真係無人性

結果啲人嗰陣咪叫佢直接問戲谷呀嘛

問林奠啦，問我地托咩

唔係，有啲「賣剩飛」今日賣埋

唔該曬

我諗我開5首歌 佢哋開左2首咁上下
左邊個個完全無視我地

其實係睇政府政策嘅
再加上一啲行内因素
所以係大家夾埋之前唔係紅館開
你可以揾下其他場都有小小show做㗎～

開開心心睇完上黎估唔到會睇到罵戰
軒叔仲話會mon post，希望佢睇到唔會太唔開心
其實佢口講場場都當尾場做，估唔到大家都咁認真，就算佢諗住當尾場做，潛意識點都會有唔同，始終唔駛留力，加上現場氣氛都唔同，不嬲個個歌手尾場正d都共識黎啦
尾場咪又係冇男孩最痛，一生所愛
雪花抄佢話就係mon post呢兩日見到大家想要，先臨時搵Johny編既，咁頭幾場點會有，尾場先出現都好正常姐，佢咁做都係想歌迷開心咋喎
同埋可能紅館之前真係要佢11點收檔，佢唔聽話既話可能會影響之後場次表現或者比人罰，今日尾場當時氣氛影響去盡d都好正路姐，駛唔駛鬧hins鬧到咁呀
況且27號都有遮遮啦，把聲都冇乜留力狀態好好，幾時變左fans club買到既場就一定好睇d

垃圾大陸仔fans又唔係屌鳩你偶像 起鋼做乜柒
不過有d人係可以偏心d㗎啦可能夠聽話啦

樓上有人覆左我IG POST 可以去睇睇
軒仔真係勁有心

收嗲啦，屌鳩個垃圾政府又大陸仔。
咪撚再屌軒係藍啊，佢俾大陸封殺哂架啦，再逼死佢啦，以後得番真大陸歌手你地聽架啦

準確啲係「hold住飛」
一早放曬出嚟點會剩到

軒仔 多謝你今晚嘅演出
休息多啲 養返靚把聲 下次見

軒叔 我愛你呀❤️

一話唱雪花抄真係嗌到癲
無諗到軒仔每日完show咁辛苦都仲上黎追post
辛苦左8晚
希望你可以好好休息
唔好depress
唔好比條聲帶我地
我地陪住你
我地出年見

呢度根本無人知個答案，你想引戰就走啦

用微博 不可分割 都黃
單春都黃啦咁講撚伯都好黃
TVB嗰啲更加唔使講 搵食啫

雙重標準咪認 死攬件基佬大陸仔

軒叔，開返個Side Track演唱會就唔駛煩啦

有fans問佢可唔可以唱雪花抄，佢comment話版權公司執左，攞唔到版權，想唱都唱唔到，點知今日突然話寫譜唱到
咁大家都冇expect過佢唱，同埋都預左冇得再聽返，再加上尾場多半個鐘又有雪花抄，啲人咪嬲囉，好似偏心得尾場太多咁

我就係想知你頭兩句講嘅咩因素
但你就純粹講返個問題出嚟

咁又引戰
講真我原本都冇嘢張敬軒
但你班痴線fans令人更加想反尻條傻閪基佬大陸仔

襯同我的天

上到黎見到比班睇唔到尾場既fans鬧到癲，一定好傷心
軒仔 個show真係好正，好開心， 多謝你呀

同埋今晚氣氛真係好好
因為我淨係睇一場 聽啲人講話琴晚氣氛差到飛起

同埋尾場 不嬲都係多嘢睇啲
依啲係潛規則嚟㗎啦

雪花抄真係啲童年回憶返晒嚟
估唔到真係有

準時完場係為左有下一場姐
尾場唔洗守規矩咪再多少少囉
我估頭場之後cut歌可能真係唔夠時間
紅館應該逼佢11點完

一開頭又話唔引戰，擺到明係嚟撩交嗌
講句no offence就真係no offence咩

原意就係唔想有咩怨，大家都有大家特別鍾意嘅歌，偏偏唔係喺自己睇嗰場有，但掉返轉諗自己睇嗰場都有首特別歌吖
而主要嘅係大家怨有真encore，有特別歌
遮遮嗰啲，睇大家點睇啦始終呢啲都係特別觀眾，個人覺得冇太大相干

知林奠諗咩就坐咗佢個位啦
成班政府膠官嘅謬論唔係我地能夠理夠

你睇吓你班粉絲兵團乜撚嘢態度先啦屌你老母

多謝賣飛俾我嗰位巴打
今晚真係正到痴線 (利申:早幾晚都有入場睇，但今晚真係冇得輸)

政府政策咪係可唔可以開show入座率幾多
諗下都知啦
個行內因素即係話你唔係行内唔會話你知
原本想講但你又串柒柒
走啦

真！！！
有就真係場場都睇

尾場瀨死唔走狂叫揮手區

其實好易理解，一班魚蛋論既fans就酸到咁樣鬧軒叔，個個都被fake架啦，買完佢又再加場，真係咁想尾場睇咪再搶過囉，我都搶左幾次先買到真尾場

咁所以咪話點解之前啲演唱會唔可以跟返政府嘅政策嚟到開囉
仲有你唔想講咪唔撚好講囉
講啲小學生都諗到嘅邏輯講咗死全家添呀 唔撚好講

我既立場係觀眾負責睇，你有關決策既問題太高深，我本人亦非常不解。請去問我地最偉大的行政長官，謝。

多謝你
今日佢唱果時真係勁感動

本身仲諗住疫情關係唔會加場
點知俾佢撚到應一應
未到「終極加場」都唔好信

🙋‍♀️🙋‍♀️

叫到聲沙

好撚滾動

姨母笑

3rd encore talk 真係好撚感動

啱先好似話雪花抄冇得入碟？

好sweet呀

咁政策又唔係我哋諗，之前啲演唱會又唔係我哋逼人取消
所有嘢都係跟政府政策去做，你問我哋點解，我哋又真係答你唔到
如果你想鬧hins真係可以返出去先，呢個個個都好錫佢

多謝大家

見到勁多人唱完hurt so bad就即刻走，好彩我上下兩行都有份勁叫
叫到軒叔上番黎d人就番轉頭入番黎尷尬到
一問始即刻走左果d可能入唔番黎

我都係假尾場苦主
啱啱聽到真尾場咁正真係好羨慕，同好唔忿氣
不過過咗陣心情平復咗就無事
之前仲擔心緊會cancel
假尾場都好過無得睇啊，宜家順利完成真係得來不易
係隔離post打過一次㗎啦，搏軒仔真係mon post會睇到
開到咁多場好叻仔啊，記得休息多啲，mon post同睇倉鼠都唔好睇咁夜
叫遮遮煮多啲好嘢比你食，唔洗再捱白粥麵包咁慘慘豬啦
加油軒仔

Btw 20週年如果再開演唱會，個rundown可唔可以加雪花抄
既然都編咗就唔好嘥
仲有男孩最痛，你有好多side tracks都好好聽㗎你知嗎？唱多啲啊！
幫班細路換啲靚靚新衫帶出嚟比我地睇

明年櫻花盛開嘅時候，我哋除低口罩再聽你唱歌

支持你啊

係啊 唔入碟

希望最後搵到版權

btw 介唔介意解釋咩係姨母笑
成日都睇唔明

唔係想引戰既話不如態度好少少啦

講左咩 唔係好記得

其實大家都係未聽夠，想聽多一首得一首
所以尾場多咁多驚喜大家都好酸，嬲起上嚟咪鬧埋hins

本身憎佢咪認 係隔離問一樣問題做咩啫唔好做到咁難睇 我認真係隔離答左你 你又係到屌

「姨母」是阿姨的意思，姨母笑就是指看到喜歡的人事物的時候露出來的一種慈愛、寵溺、疼愛的微笑

首先要場館俾開先
頭半年大部分時間都唔開點開到演唱會

仲有，多謝你咁困難都將今次演唱會帶比我哋
同埋咁有心承傳廣東歌

多謝你啊張敬軟

咪就係政府ok 之後大家睇落賺到錢
仲有個行內因素令到大家都夾埋唔開囉
咁聰明就自己估啦
再唔係咪自己入行之後問人囉
小學生都諗到嘅邏輯但你仲要問
唔明咪再問，好聲好氣實答你
問人野問到咁撚樣老鳳答你咩
答咗你我條氣都唔順啦

講左唔係想引戰就係免死金牌嚟㗎啦

巴打你相機係咪照妖鏡嚟 影到佢冇晒眼線冇妝咁款

btw軒仔見到呢個留言嘅話，想同你講依家鬧你個班只係少數，仲有一大班fans十分了解你為我地所做嘅一舉一動由改rundown，加插唔同環節，臨時編曲比驚喜等等，我地全部收到晒

其實佢都係想借問呢個問題spin去政治 然後發爛

軒仔好波

唔該哂
真係好sweet呀

張敬軒❤️好多謝你盡心盡力咁做足8場
每次聽你嘅talk，都知道你今年經歷左好多高低起伏，故園花茶聽到我心都痛埋
知道你辛苦啦，好多謝你再一次將盛樂呢一個舞台帶上紅館，俾左咁幸福嘅一晚俾我哋
希望20週年可以再喺紅館見到你
我哋會一直，同你風雨同路

你知唔知表演中心近兩三個月先開返？ 依個咪政府政策囉 定你想問點解政府之前要封啊？你究竟想問乜啊？？？

收嗲啦話唔係引戰之後人地答完你就派粒膠比返人，邊撚到有人同你好言相向

軟仔 多謝你帶左場好精彩既演唱會比我地
你真好撚正呀！！！！

好期待下年既演唱會 記得要唱埋怎麼可同塵埃落定

姨母笑係咪強國詞語？
無惡意，因為平時好少見人咁講

軒仔真係好正 真係估唔到有雪花抄

利申：睇左25號場同尾場

辛苦哂你喇 記得要休息多d 養番好把聲

軒仔！一直好想聽單打獨鬥 希望你睇到 下個演唱會可以唱！❤️❤️❤️

仲有！頭先好想大叫！
唔好喊呀軒仔！

其實中樂團都好cute cute
見到有一part 中樂鼓手唔使打鼓，拎住支鼓棍當螢光棒咁fing

強烈要求軟仔開sidestrack演唱會

佢係咪講到明佢下年會開架啦？

笑忘書見到幾個靚女樂手喊睇來佢地都好唔捨得

呢個時勢開得成演唱會仲要有飛可以入場睇已經好難得
呢次完咗真係唔知幾時先可以再睇演唱會
點解仲要執著於少咗啲歌呢啲小事

唱完餘震我仲猶豫緊好唔好繼續嗌，啲人已經走緊
不過今日已經好成功！

你好撚正呀張敬軒！

睇完格離post都覺得軒仔有啲fans幾癲

明明上個星期尾場個個都覺得一半半未必開得成，依家唱得足禁多場 今場又錄影場

咪加多兩隻歌 順埋你地意編埋曲等可以錄影場錄埋入碟

跟住就眼紅自己個場早完乜乜物物

呢類人你地檢討下係咪真係禁鐘意你偶像啦，為你地做禁多都唔識感恩的心

我係軒見到呢啲fans真係人都癲

唔算超迷軒 但睇完今場好欣賞佢 我好鐘意佢用披星戴月 講番個香港民間歌手比我地識真係好有心

加油 會多啲欣賞你既作品

今晚好精彩

我見佢哋做大心手勢

今日好似有話準備投入下一個演唱會嘅工作
希望出年櫻花開嘅時候可以再喺紅館見到佢

恭喜八場盛樂完滿完成
如果下年真係開20周年，大家想係返紅館做，定係細場開sidetrack音樂會？

咁得意？ 想睇 等碟

why not both

軟仔真係好撚正
24同尾場都睇左

Both

紅館
好想再鳩叫

巴打你個名真係好吸睛

就算sidetrack都冇可能係細場
邊擺得落咁多人

Good show hins
25號同尾場都聽得好開心多謝你

希望下年武肺會完

JY都係咁
專sidetrack好少公司會比大場

細場畀Hcfc專屬會員
跟著 紅館照做

突登買頭尾場，個陣驚因為疫情又取消尾場，睇頭場個陣真係抱住睇得一場得一場既諗法，日日睇依個政府又有咩政策出黎，真係軒仔唱到8場真係好難得

本身入座率已經cut一半然後身邊啲人好似好靜咁所以好驚嗌唔翻佢上嚟
仲要開晒燈播曬多謝欣賞節目 然後好多人都走緊
嗌encore嗰陣冇以前full house咁咁大聲 然後嗰下真係灰灰地唔係講笑
好好彩最後佢encore咗餘震
多謝你啊軟仔🤍

作為中樂Fans我反而執著佢cut咗樂團排咗嘅歌
講真個個樂師都好花心機去排，點解可以第一場之後cut走咗幾隻歌
YouTube留言有中樂團樂師話好唔捨得要cut歌
除非係技術問題唔出得，否則我真係覺得咁樣cut好唔尊重樂團
雖然呢個係張敬軒演唱會啫，我入場唔係淨係聽你唱㗎，我都聽樂團演奏㗎
我唔care你encore幾多首啊，我要真係張敬軒x香港中樂團嗰Part要唱齊咋
係咪好難啫？

張敬軒每一場live show都會感動到一啲唔係軒迷嘅人
每一次同朋友入場睇軒，聽到佢哋係咁讚軒我都會好自豪
軟仔世界第一

緊係細場Side Track啦
好似JY咁搞返個Fans Club之夜

睇左兩場
真心覺得第二場把聲好鬼正
咁尾場把聲比較拆但氣氛好好

無論唱幾多首歌都鐘意佢支持佢

歌迷會sidetrack場一定好正
張敬軒我知你有mon po架！諗諗佢啦衰嘢

我都唔明點解要cut歌
講少啲嘢啲時間都係返到啦
難得編咗練好唔唱好大嘥

Johnny都係幕後大功臣

細場九展

好耐冇見啦嘆息橋絲

想係細場sidetrack啊 開返個真fans演唱會 又唔洗咁多顧忌又可以唱多d平時無乜機會唱既歌

原因係兩個字：反應

會唔會係連續咁唱又冇得飲水把聲頂唔住？
所以犧牲咗小小歌
我諗佢力所能及應該唔會cut
佢都心痛同內疚中樂團練咗但又冇得出嘅

其實唔明佢憑咩覺得係反應差
呢個應該唔係真正原因？
會唔會係過唔到監製編曲嗰關
出嚟個效果唔好？

本身有咩？

好似頭場好靜？我都係估
香港人係鍾意大路嘢大部份人唔係因為中樂團入場 係因為軒

我想問下軒仔一開頭介紹johnny, 指揮, duck lau之後仲介紹咗個靚女
有冇人記得叫咩名？

男孩最痛
一生所愛

Joyce Chor鍾楚翹
IG: joyceeechor

Thx

但係我心目中嘅張敬軒一向都唔係走大路路線，身為唱作歌手，我期望佢會將唔同類型嘅音樂藝術介紹畀觀眾。如果因為頭場嘅反應唔好，令到一生所愛、百年樹木喺之後咁多場都cut咗，咁我真係對軟仔好失望。

其實呢啲位係要靜靜地欣賞
唔係大聲喧嘩先係好

除咗春秋個條on9每晚都大叫軒仔之後
成個Show嘅觀眾啲反應、拍手都做到好似去咗文化中心睇音樂會咁（拍手等到最後一粒音完先拍會更加好）

佢成個show其實都好informative
佢開show前都有話想改變一般中樂係大眾心中刻板嘅形象 所以會將流行音樂同中樂merge
係唔知咩原因冇左兩首 唔知會唔會係趕收工 11pm一定要完之類 係就真係可惜

唱完first encore 望住洪卓立佢哋企起身然後俾人㩒返低

我有諗過會唔會係中樂團要準時10:30 收工

有一晚坐綠區 留意到鼓手打鼓好正

張敬軒我真係好愛你
今晚我真係好開心

我反而覺得係為左keep住把聲
一生所愛好難唱 佢第一晚最後都走左音

其實唔會有人知中間原因係咩，呢個係成個團隊嘅決定，即係話中樂團同軒叔都同意

可唔可以唔好成日開口埋口就話對軒叔好失望
佢冇練歌，冇彩排，冇參與㗎咩?
可能Cut咗呢兩首歌，佢比你更心痛更傷心
唔好成日乜野都要軒叔受晒

D人真係以為軒叔要圍住佢地轉…已經咁用心，臨時編隻雪花抄出黎都要比人鬧，就係因為冇得聽現場係度酸

咪係...屌乜鳩 當自己唔好彩咪算 特別fans club個班 諗下自己心愛嘅歌手見到你地咁講會有幾唔開心又唔係唔知軒公睇完又會個亂諗嘢

認同 根本唔肯定咩原因就失望 我見到都覺得會難受

見到個堆清一色企起身準備走

希望有生之年可以睇到完整版盛樂
40人合唱團 12位鼓手 20位dancer
一定好震撼

應該係驚third encore啲人衝埋去
即刻經vip通道入後台

Agree!

屌人嗰幾件唔見晒

27號明明係最繼真尾場後最冇留力狀態最好，又有遮遮，氣氛又最好，明明未出現今日之前，27號同頭場都係最佳場次，唔明有乜好鬧
我夠想睇遮遮想要my way啦，尾場咪一樣冇

張敬軒多謝你 雖然我成日ig comment 串你
但其實真係好愛你多謝你mon post呀 我哋遲啲再見

發泄完走曬 冇鬼用

其實27號都唔係特別唔好彩啦，又有遮遮又狀態好，氣氛又好，比起其他場又唔係特別短，算正啦喎
只係尾場特別好彩姐，咁呢個不嬲架啦
之間都冇見過果班人出現講野

我覺得cut百年樹木係離譜嘅
但encore多幾首不嬲都係尾場限定
我以為係大家共識嚟

尾場有番百年樹木好感動😭😭😭

多謝軒公🥺🥺😭場場攞到盡！
要抖下喇把聲，心都痛埋🥺
btw 我都係睇27號😋

真 軒叔咁多好歌 個show得兩個幾鐘 唔通次次都唱得中唱得曬你鍾意啲歌咩
有得出碟已經好好 以後再入場聽過又點話

見到佢唱完空手而來唔係降落台就好想嗌

今日軒叔有特登多謝你地呀

係好感動

單丁+1

一個人去睇軒叔更開心

因為雪花抄咁難得嘛
Hurt so bad今次又冇唱過
只是太愛你同見或不見又得頭場唱過
咁凈係睇中間場咪嬲囉
我都係有睇埋中間場 24嗰晚my way我的天
咁我都冇聽到男孩最痛 一生所愛 找對的人
唔通咁都要屌咩
我係唔明有乜必要屌到咁盡
希望軒叔冇睇到劇透post啲留言啦
我地呢到個個都好支持你架

幾百張要執

有時啲嘢真係冇可能取悅到所有人
但當軒叔已經盡咗佢最大嘅努力 去帶驚喜比fans嘅時候
我地應該要欣賞 唔好係又鬧唔係又鬧
做個有質素嘅軒粉先岩

雪花抄真係正到
第一次入到去聽
有不吐不快+雪花抄+百年樹木已經無憾

我都係係連燈有人放飛我先買到
原價尾場2連 真係好多謝佢
下次買唔買到都成問題

仲有小小嘅大合唱超開心

達明咪開咗演唱會囉， 杜汶澤都開咗喱騷，都係11月搞㗎，有冇入場支持黃色經濟圈呀？

多謝你 張敬軒
成日話多謝fans好感恩
其實要一字不漏還返晒俾你
好多謝你咁俾用心去帶唔同嘅音樂同藝術俾我地
好感恩有你令到人生美好咗好多
要quote返句你喺joey演唱會上面講嘅一句說話
你值得世上一切最好嘅嘢喺你身上發生
辛苦晒喇呢一年 好好休息
期待下年再見到你

偶像全部也不倒
最好我在意的任何面容都不會老

提早祝願四十歲嘅軟仔依然白滑cute cute

我都想知點解要取消嗮

ching你啲圖嘅品質違背左你個名
但我中意

唔知會唔會可以錄低擺埋入DVD

你係咪唔知紅館係9月中先俾開返？

我咪就講緊唔贊成頭半年紅館要關閉囉

話說我今日單機 隔離一家三口
個女似係year1/2咁
個媽媽睇得出追左好耐 仲好hyper
軒叔講到佢就四十嗰時
個女仔好驚訝咁：吓 真係架？
睇黎佢而家個妝同髮型回左春

D人講到咩搞歌迷會出黎呃錢，當佢地水魚，難聽到呢希望軒叔睇唔到啦
只是太愛你以前都成日唱啦
新歌其實我估都冇咩大感覺，始終未有咩情意結住
我夠想要my way, 唱左咁多場得頭兩場同尾場冇，軒叔仲講明愈大愈唔好意思唱，我又話佢針對尾場唔唱咩
雪花抄臨時見fans講想聽先編，趕唔到之前唱就比人鬧，慘到

要問政府喎
我地呢啲百姓仔唔識

自膠覆錯人

雪花抄唱到只係Johnny漏夜幫佢從新編曲
由佢mon到po到唱 前後唔過3日 講緊嘅佢係連開7日
就算軒叔得閒 Johnny都未必得閒嘔到出嚟啦
未計band rehearsal
冇版權係真 所以先要從編
明顯聽得出同原歌唔同major 降左2度

昔日係軒fans嘅黃衛兵放棄左軒呢個偶像兼人生導師真係一大損失

真
其實真係佢地自己走寶

聽軒嘅talk真係會有得着

好靚仔 但個樣好攰好殘啊 軒叔你抖翻三五七日先出嚟啦好冇啊 由準備到完show辛苦奔波咁耐 比少少時間自己抖抖先啦 我會心痛你

請相信愛力量

心情仲未平復到

原來佢場場都有叫
今晚尾場都有聽到

原來軒仔都知早幾場有人訓著究竟係佢見到定mon post先知笑死

條友今晚係我隔黎段
佢叫完一次想叫第二次 我睇住佢同啲frd係度數123
我即刻話 收聲咪嗌啦激鬼死

好期待下一次嘅演唱會

好彩有你叫停佢
今晚仲要錄影
呢D仆街真係唔知為咩

佢好似嗌足八場

係難為晒睇八場嘅人

有無人會買聽日個膠碟

Me
雖然冇機播但當紀念品買

好明顯有條冚家剷喺度扮fans上嚟spin人，講啲嘢勁唔係一個fans口吻，同埋佢勁生面口，話自己睇27號，又話咩fans場，幾時有話過你聽27號係fans埸？我哋喺度咁講之嘛 跟住我摷返27號show前show後個post依條友根本冇出現過，但今日又突然出現，仲要淨係識鬧？

有幾個字眼唔記得哂，係咪大概話佢有嘅嘢都係我哋俾佢，佢對大家嘅虧欠，都會喺音樂上報答返大家？大概係咁？有漏請補充

以為你過咗Tg唔返喺添

唔係我掛住睇ig，tg演唱會完咗就三千幾個message，我諗我都係上返嚟依度傾算，依度至少講嘅嘢軒叔可以mon post睇到，想佢知道我哋點諗

係，已經唔記得玩咗幾多次幾多個鐘先搶到真尾場。但自己想睇都無辦法，佢太受歡迎
相比之下hcfc買飛勁方便，絕對係德政，值得入，咁都要比人鬧

綠閘 一男一女？
屌係隔離 無啦啦大叫

一開頭啲場次得一個男人嗌既 呢個男人就場場都嗌
之後既場次變左唔只一個人嗌
話緊你地呀 嗌咩呀嗌大合唱又唔見你咁大聲唔想出碟都有你把聲呀

都去到尾場，唔通佢講識睇梗係睇一場咩
第一場聲最靚啊咁咩

軟仔雖然我無睇到尾場但都愛你

想搵返1128片都無

梗係尾場先咁講啦 如果佢27號咁講唔驚真係有人衝上台打柒佢咩

Btw 軟仔幾時upload
"怎麼我眼內人人像你人人是你"嗰段片啲相諗起嗰時全場尖叫係幾咁癲

軒軒如果你mon po希望會放 情歸何處 落碟, 好聽到我係咁loop，編曲好好你都唱得好好，尤其啲低音。其實我覺得你唱低音仲吸引過高音，得閒再鑽研下呀
thank you and love you

係
片都無條

真係好鐘意軒仔為我地準備既驚喜
多謝軒仔你比左咁美好既晚上我地
咁愛fans既人
我地會一世都支持你

琴晚追po追到發夢都睇緊個show
當自己睇多左場

呢首真係好正 每場聽都勁中意

鍾意佢坐喺個台到唱

想睇多十萬次

速遞哥哥正到呢

Encore片？

好有feel

我最中意食蕉呀鐵

食蕉

希望一月軟仔會派新台，重新出發

快啲出碟 好想j多次

英皇咁快手，可以兩三個月有

好彩有你咋
條友真係勁撚on9
完全唔識專重場合

尊重

我身邊既人都好乖
都係拍手歡呼下
連片同相又好少影

如果12月成立個人label 係咪冇咁快會出碟架

開完呢個show
又繼續覺得呢十幾年嚟無鍾意錯人
軒叔我都係咁愛你

可能慶祝成立同時出碟呢？

仲沉醉緊係演唱會
今晚無左軒叔點過

演唱會後遺症我今晚都會係咁睇返啲片

做咩唔返屋企呀

有無人錄左嗰百年樹木可以share下，好想聽

琴日嗌第三次encore真係好齊心好熱血開晒廣播叫我哋走但大家都肯留喺度叫到軟仔出嚟為止

我有幫手airdrop encore文宣比人

不過完咗Hurt So Bad 已經一大堆人急急腳咁走幾驚啲人走晒無人留喺度嗌

到軟仔上返嚟然後就見到成班散水撚好似三文魚向上流游水咁急急腳上返嚟

請相信愛力量！！
琴日大家就係相信軒仔既愛 所以賴死唔走
結果有回報

冇記錯hinsideout尾場都係開曬燈再嗌到佢返上黎
軟仔真係好錫fans咁嘅偶像去邊揾

軒叔真係我心靈導師嚟
好鍾意聽佢講故事，心靈雞湯嚟
次次聽完都會諗通一啲嘢

軒叔，多謝你！

係咪以後都會叫軟仔

軟仔！！！
有生之年我要睇到完全版嘅盛樂
好鐘意 太極張三豐 嗰段序呀
期待畀你同中樂嘅聲音震懾
約定你下個演唱會見

上次降兩度好似都好快就出到

TMTT唔使兩個月就出咗

中樂團啲人話期待part 2

春秋都幾夾中樂

係就好

開場段intro 世界級

鳴呀

好撚掛住尋晚

kkbox都咁快有片我覺得有心出一定好快出到
況且今次應該冇乜野好剪

幾多人會買隻黑膠

11月30日（星期一）網站開售，是次經網上入場，票價分$38, $68及 $238三種(需另加運費）。
大家可能會問 : 網上版家中自備座位都有分票價咁搞鬼？軒公當然不會讓大家蝕底，敬請留意以下三種選擇包括的「著數」。
期待網上與你再次欣賞《張敬軒X香港中樂團的盛樂》盛宴。

門票組合A - 價格：HKD$38 演唱會網上版門票一張
門票組合B - 價格：HKD$68 演唱會網上版門票一張 + 特別版盛樂明信片一套共12張
門票組合C/D - 價格：HKD$238 演唱會網上版門票一張 + 全球限量盛樂彩膠唱片一張（只限KKBOX香港白金會員訂購，7吋彩膠唱片特意收錄張敬軒 X 香港中樂團從未曝光「青春常駐」版本及演唱會特別版 。現場錄製作品，演繹細膩動人，全球限量共1000隻，極具收藏價值，軒迷必儲之選！ ）
*需另加運費
購票詳情, 請留意以下網站 :
英皇娛樂 :
KKTIX活動專頁：

背曬啲名 真係好有心

有啲興趣不過冇機播

個mon 有提
不過佢都係有心嘅

依兩三日feel到佢好似有小小水水地腫，軒仔你唔抖夠三五七日都唔好出嚟開工住

都唔係少少，個雙眼袋大到
希望佢而家仲瞓緊覺，休息下

唔出dvd?

果少少野都鬧到號果d都唔配做fans，要嬲就希望直接嬲到出坑唔好再做fans，唔好又要聽又要鬧鬧鬧，有失望可以理解但講到咁難聽就真係

係咪尾場先係咁？之前睇頭場企晒係度唱

上年joey果隻仲未出

快啦快啦
應該聖誕出

之前都有坐

唱完hurt so bad我見冇好似平時咁開晒燈都覺仲有機，唔明d人走得咁快做咩
不過最後好明顯個場都冇一開始咁多人 唔知幾多人睇少左最後果首
Btw hurt so bad之後隊band繼續打果d music係咪送客走果d音樂，睇頭場冇，唱完櫻花樹下直接開廣播+開燈

另一樣嘢黎（影音產品遲啲先出）
出咗呢個cap咗水先

本身應該係諗住Tour完哂先出

我見到隊band冇走到 所以冇走繼續叫encore

我都覺得佢仲訓緊教因為完全冇曬聲氣
佢終於可以真真正正休息下

之前都有坐，但頭場冇

酒樓送客音樂係咪尾場先有，之前一直唔覺
尋晚聽到笑咗出嚟

但點解係70分鐘咁短，佢會cut成點，中間d過場中樂都會cut埋？個show本身都有兩個半鐘喎

冇人性嚟講黃絲都唔比藍屍差

中間啲場都係坐係到唱一小段

俾哂你睇仲點出碟

好想聽下
究竟酒樓送客音樂係乜野

咪去完飲宴送客時嗰首歌囉

點解好似聽唔到

咁不如直接等DVD比錢睇一半為咩，止下癮？

買黎收藏

個個都掛住嗌encore應該冇乜人留意到

因為掛住叫encore
但我當時聽到隊band仲打緊呢段音樂，唔似平時咁一早走晒先覺得有機

無錯
$38有半個show睇，其實都幾抵

唔知KKBOX會唔會剪埋酷愛落去，呼麥真係好正

我聽到嗰陣覺得個音樂勁奇怪笑咗出嚟

佢好似話期待疫情過後呈獻返原本既盛樂俾大家睇

今日應該係唯一一日唔想見到佢上水嘅日子
唔該訓耐啲 休息多啲

咁即係唔洗睇
港共唔會俾疫情停

本是同根生
紅衛兵同黃衛兵 除左理念唔同都係做緊一樣既野咋
大家都覺得自己企係正義果邊批鬥人為樂

我見到佢特登唔望個MON 望一眼就算 背得幾多得幾多

我都見到隊band仲係到揭譜 又冇開大燈就知有機
出左翻去果班freerider真係冇資格翻黎

第一次感受到係100%靠觀眾努力換返嚟嘅encore

想問邊到可以入軒仔tg group

情歌王子feel

山頂位表示睇唔到隊band動向, 但真係學軒仔話齋俾埋條聲帶佢喪嗌encore
無諗過成功有第3次encore, 好感動好sweet, 仲要叫我地快啲返屋企

我都係
出盡奶力叫encore唔肯走

先唔論嗰班人有幾咁偏激，佢哋要入佢就一定有位入。
淨係講佢出生地已經有排講
但真心嘅，我覺得大家唔需要太激動，佢哋想講由佢哋，一隻手掌拍唔響，冇人理佢哋佢哋自然會收

另外，我都係真心嘅，Fans行為偶像埋單，如果可以唔用粗口就唔好用粗口啦，唔好同佢哋罵戰。有啲嘢，遲早有一日會水落石出。

如果一定要覆嗰班人，理性分析，唔好拉其他偶像藝人落水，冇呢個必要。

連登其實好小圈子，經過咗8場演唱會，知道有幾多人支持軒叔就已經夠，冇必要因為嗰一兩位撩交嗌嘅人動氣。

唔好意思，跟得軒叔多，有啲長氣

今次唱8場都頂得住，20週年係咪會開夠10場

係呀真係好無奈
上呢度表達係想軒仔睇到我地support佢, 唔係根本唔想同無理性講唔講嘅人嘈

找對的人老豆版好好笑

我都係黃區叫到個人就快無氣，見到佢出返嚟果下真係，有啲標眼淚

睇晒10場

Part 2真係不容易, 要等疫苗出現先會見到...
不過我堅想睇完整版盛樂

麻煩中間休息兩日先好繼續
一次過唱足十場，把聲唔駛要都似

首要搶得哂咁多場嘅飛

尾場係中樂團一個個讀名？

突然間離題醒起joey上年19場其實真係好痴線，仲要冇咩休息日，但都冇爛聲，香港有冇人連開過咁多場，定eason有？

唔知last encore 個餘震會唔會入dvd呢

一定要抖，英皇比人鬧得少咩

Joey打開聲針 日日針灸

eason廿幾場，不過佢地係4，5場抖一日再開

多謝琴日綠區 56 段第789行既人 全部都係鳩叫
開手機燈 拍手大大力拍唔停 encore死叫唔肯走 叫到聲帶都漏係紅館 真係好好氣氛 唔會叫兩聲就比人望住

睇番上年joey連唱14日先抖得一日，仲要場場11點半先完，好癲

希望錄埋全場叫encore叫到佢上黎果下

真係 有啲紅大字話抵佢成世食麵包嗰啲黑心到 睇到呆咗

同意！琴日大家真係好團結

難以想像張生睇完會幾咁唔開心
佢po啲面包上嚟都係想大家開心
估唔到大家而家竟然因為一場尾場就用呢啲嘢想咒佢咁 無論點都好，佢起碼都努力左去做場show比大家睇啊佢咁錫fans

希望佢唔好mon post啦...

真係一個好值得紀念嘅moment 上次hinsideout有冇好似今次咁播埋廣播都出返嚟？

想睇多次

我坐21行 前面係通道 冇人係前面
叫得好放

我坐紅區山頂 嗌encore嗌到今日失左聲

嗌到佢上番黎我即刻喺第10行衝左去第5行🤩🤩

66段？

係 打錯 66段

軒叔係咪昏迷咗

可以相認

chur 足八場 唞吓都要嘅

嗌到個口罩臭晒

成班人企哂喺度起哄真係好熱血

黃區都叫得好勁

你係789行？？

你係同男朋友睇？定兩個女仔去睇

最驚係佢mon啲唔mon啲，淨係睇到啲鬧佢嘅

唔知佢有冇打開聲針就真，尋晚把聲一開始就迴光返照咁

所以我哋要多啲大大隻字喺到多謝佢
等佢見到

係

多謝你張敬軒😭😭

男朋友

軒軒我愛你呀 好想同你格劍拉尺果隻

感恩完咗盛樂先閂場館

真係好好彩呀

張敬軒，多謝您呀！！！

我估傾好哂嘅
不過真係好好彩最終8場都順利

有可能
或者針

依家幾時開始唔開放？

777點會理

星期三開始

都似，上年cancel咗一次，今次就比佢完咗先停

感恩

好人有好報

真係好感恩完左八場先 啱啱好

多謝各位staff同張生本人
當然仲有各大fans

咁你 一係坐我前面 一係坐我右邊 我係第8行

好多謝你啊張敬軒！
睇你呢幾晚我真係好 開 心 啊！！

已經年半冇咁開心過了

你前面

咁你直程坐我前面果個位

咁驚

Btw 絲打你男朋友都幾嗌得

你都唔差依面你地2個嗌得最大聲

Encore 我同你男朋友叫到聲帶都飛出黎咁濟

出盡奶力

我尋日叫完把聲即刻低咗八度

如果場場有琴晚d腳
就場場都係尾場啦

真
今日要狂食喉糖

竟然有雪花抄

隔離反軒post最後同一個人嗰幾廿條回覆，將是非黑白顛倒到我暈撚咗

今朝搭小巴嗌有落聽到自己把聲嚇親

盲反唔好理佢啦
你認真同佢講道理咪棧自己嬲

我直程沙聲到大聲講野就變靚聲王

我前面果行咁既腳就不了

已經廢事理佢地，由佢地繼續盲反

我愛你張敬軒

已經好掛住佢

好想聽多次佢唱追風箏的孩子 好有feel

仲諗緊彩膠買黑定白好

得 青春常駐

秒殺咗

賣晒

有冇人睇咗演唱會都會買佢個網上門票？

我仲課金買埋黑膠碟

依度

其實飯碟有咩歌
利申買咗

點解網上都唔係無限？

隻*

咁樣係咪姐係得左？

其實個網上版係咪就係尋晚錄影場希望佢出碟，我想以後都瘋狂睇得番

乜組合A都會有上限咁癲

有限人數？？？

已經冇得賣 屌出聲

買唔到啊

我都load緊

有限人數架咩。。。

quota到底係幾多，甘快冇曬

我load左5分鐘都冇反應
然後收到sms話扣錢

A B 唔係無限額？

又話組合A,B沒有限額？

買到一黑一白
今年既聖誕禮物

扣錢快慢應該睇信用卡公司，手機買load左30秒就過到數

無諗過online都有限 返緊工無準時入去
Refresh完話保留咗訂單 叫我19分前畀錢 然後又load緊...

快手到

Sorry柒左
係因為我買左飛先話上限

彩膠突然有返

我估佢點都要set limit
但多人到不停爆？
固且睇下我load唔load到

冇限冇限！我柒左
絲打你再refresh睇下有冇反應呀

比唔到錢

買到黑色

認真
29號我聽到一次走音
唔記得咩歌了
你地聽唔聽到

24都走左幾次

以為我聽錯

有冇人係比左卡之後轉轉比唔到錢？

我都轉圈轉圈緊

哈姆共你

過咗時間 再入訂單再load緊
無限既話不如我遲下先試多人到咁

same...

夠左鐘彈返出黎

24春秋甩左全句，騷靈上唔到假音，桃色食咗幾次尾音
24苦主

仲轉緊

屌我都係

本來禁到黑 比錢load 唔到之後就過期

佢話佢唔會咪嘴架，好耐之前

又要食炒買隻碟

買到白色

買到黑色開心

張敬軒是不會假唱的

唔覺喎又唔使跳 使鬼咪咩

btw記得不推文呀

哈姆太郎比人彈左出黎，轉都冇得轉

轉左三張咭都唔得我放棄了
遲下再試

隻碟係咪得2隻青春常駐?

做乜冇啦啦變咗做澱粉，咁肥

澱粉

我可摸耳拒絕依個新花名

我願意接受

心很累 2次都係比唔到錢

買唔到

苦主係度

買咗隻白色但冇唱片機，唔知點聽

永遠的暫無票劵...

第3 次失敗
放棄黑膠

望住個ark字，我腦入面即刻有聲

Kkbox嗰個係咪播返啲佢演唱會精華？

屌 轉咗10分鐘之後彈返出來，之後就full. 網上都會full

仲未比到錢

唔想要澱粉呢個名 明明係臣妾嚟㗎嘛

所以係789
789都係激動既

[member]

想知有睇演唱會嘅仲會唔會買飛網上睇？

好多支那人屌緊英皇點解唔揀大陸平台做網上演唱會，要翻牆冇得睇笑到pk

會

真係陰公豬啦支那人

成班臣妾 后宮佳麗真係三千

唉吔原來佢哋要翻牆先有得睇，我以為啲飛俾佢哋買哂添

仲要彩膠碟只限香港澳門地區

內地粉絲不配做人嗎！
為什麼沒有支付寶付款！

之前話重開演唱會已經開始屌問係咪放棄大陸fans

翻牆都未必睇到佢地話dowload唔到kkbox買飛

希望下次演唱會都唔洗見到班chi na 人

其實真係舒服好多 無蝗語

認真mode，問個白癡問題，佢地唔常用信用卡？

佢地通常係邊到屌? 想去睇下

佢幫你hold咗
你係自己profile 到比返錢就得

係微博屌緊

直接放棄算啦，對住佢哋成日要講假說話

微博，應該係蛋記官方下面d comments

睇得幾開心 冇晒啲大陸人

佢地邊有信用（認真嘅）
佢地個邊最多係有Debit card 冇credit card

真係有人屌淨係比用信用卡
9成歌都廣東話 佢地都聽唔明啦
定係支持廣東話同黨作對

做得大陸平台就其他國家包括港澳都睇唔到
定係佢地以為自己係最大一群fans?
嘈乜呀最後佢地都一定睇到

但印象中支付寶香港同大陸個system唔一樣，KKBOX未必可以收到錢

頂，個”ark” 好有聲

之前fc開嗰陣又係咁，唔係佢哋冇信用卡，而係佢哋話支付寶綁定咗信用卡方便佢哋喎，喺度要求人哋整支付寶，跟住又有人話佢係用銀聯卡，又乜又柒，咁撚多要求麻撚煩真係係人都唔想哂時間招呼依班大陸豬

通常要有穩定工作先有信用卡
wechatpay alipay嗰啲咁普及就係咁解
一大班人冇credit 所以跳咗個step
但係佢地就自己打飛機覺得手機俾錢好撚型咁

見到微博有人話港獨張敬軒今時今日咁多人確診仲開show 仲笑人多空凳
咩都唔知就亂吠真係好可悲

其實幾難

未必 前幾日重溫以前啲show
見到有啲武漢上海燈牌

係呀全世界全宇宙最大係佢哋呀，唔好以為張敬軒真係貪人仔先得㗎，佢傻㗎

好似有人真係隔離14日就係為左黎睇show

咁多年都唔出國語碟就知佢唔稀罕

其實軒仔對香港fans 真係偏心好多
好鐘意佢咁 吹咩支那人

普通遊客應該入唔到境掛？ 就算入得都係得7日

有，聽左幾晚好似25唱得最好

櫻花有句走咗少少佢即刻摸頸

呢個係播返演唱會啲精華？

到底佢食咩大，就嚟40歲人都咁可愛

有喇有喇

想J死人咩

怎麼我眼內人人像你人人是你～

Online演唱會full咗......
Online搞都full

睇錯有唱片嗰行
自膠

好鍾意速遞軒

食蕉哥哥

速遞哥哥個笑容

開心唔開心先~

好鍾意食蕉

好好笑

去到某啲點個腦就自動浮現尖叫聲Fkkkk已經好掛住盛樂

好無聊

希望cd可以呈現到我地一起歌之後啲叫聲

有畫面

有聲 好得意呀佢

啫係點

條片真係好白痴

好難想像唱酷愛嗰張軒係同一個人

好撚掛住演唱會

睇軒仔人格分裂做唔同角色真係好過癮

好難想像同講心靈雞湯係同一個人

而家係咪唱緊情歸何處喇?

係喎

雪花抄正到
出碟得唔得

笑到仆街

故園花茶未呀

我仲會慣左入個excel睇有冇update

無咁快 應該talking準備一下首格劍

未呀，而家軒叔又長氣緊，差唔多講完就唱孤單公園, 準備好拉尺未?

頂 好想嗌 好長呀！

醒起琴晚軒叔話佢之前握手比人突襲錫左啖
係咪心理陰影太大先記到依家

演唱會後遺症入紙紅館都要搞一年啦姐係起碼要2022 先再有得睇 仲要到時又唔知咩時勢...

尋晚酷愛嗌嗰個位chok 一下先再上係咪特登？

今日終於都有返百年樹木啦

live嘅酷愛真係好撚好J，點解youtube今次得咁少係盛樂酷愛

我等緊佢下一步會唔會就係出新歌同出碟

我記得美國一個比人鍊屁股

有傳五月可能有show

一個show

辛苦血汗錢，好慘

可能打緊show後感

然後佢訪問到話佢當時即係開mic叫人唔好鍊好慘 但又好笑

同埋扑頭

冇記錯佢hinsideout個show後感係咪都未寫

求軟仔心理陰影面積雖然佢軟姐⋯

軒叔潛咗一日，開始有啲擔心

一個鐘頭前佢喺kingjer個ig出現

瞓到冇早餐食 所以冇野post

咁都好啲

佢會唔會忙緊new brand啲野 佢話12月會release #不如唞唞先 #我等得

佢個人要一個星期一日假㗎嘛，可能今日佢休息，聽日再睇下佢有咩update啦

已經好掛住睇演唱會嘅日子

未

咁似之前推post個條友

"唔好揸我籮柚“ （有聲

[url]
啱啱開utube咁啱睇到，有冇人有睇[/url]

算把啦

今日我都睇咗，本身以為佢個topic又想反軒，但佢又真係講中哂，好多我心聲

你用乜機

m10

幾貴下

我都畀佢topic呃咗 啲黃衛兵識咁諗就好了

canon 個部

學友巴坐頭幾行？

唔係A咩佢

點解學友巴咁有錢

係搭人情買

有冇多幾個人情

屌

想問你哋睇佢相係咪都會放到最大去scan佢返面？

好有心

唔知出碟有無

多謝你呀，張敬軒！仲有多謝Johnny！

全盛時期佢有幾多個花名

其實首歌如果rearrange 咗，啫係得返曲詞個版權要搞？依樣嘢係咪通常都係俾返一舊版權費cash嗰邊就得？唔知現場表演同發行concert碟有冇唔同處理版權問題

多謝你呀張敬軟

多謝軟仔同Johnny 我地先有得聽咋雖然我聽唔到live真係好欣賞你好錫歌迷

多謝你 張敬軒😭😭
多謝你對澱粉啲嘢咁上心 凌晨半夜都幫雪花抄重新編曲😢😢🥰
多謝你 我地喺呢個禮拜每晚都過得好開心🥰

好似係現場唱就cash收，但係如果要出dvd就要自己上版權公司買

所以佢live都將往「蓮葉也會往上爬」唱做「向上爬」

其實除左唱歌好聽
軒仔講野都好inspiring
好想識佢真人

但如果間公司執咗笠，有證明佢哋係有搵過，係咪可以搏照出而唔會俾人告侵權？

走數軟+1

可能早就入咗

我都想真係識得佢 feel到會學到好多野

好撚掛住演唱會呀屌

想問隻碟係咪真係黑膠黎
係既話你地點播

係，咪用播黑膠嗰啲機播，唔知點解好多人都有，但我冇。。所以我冇買

有冇人有買黑色黑膠？
想用白色交換

可唔可以用白色同你換隻黑

點解rearrange左就得？都係唔係好明

隻碟係唔係得一首歌？

好似係，青春常駐

kingjer今次揀呢張相好型喎，少有

之前有巴打覆我話買隻黑膠機返黎聽就得
所以放棄左買組合CD

軟軟個頭

All back

好掛住軟仔😭😭😭

我掛到連續兩晚發夢都夢到自己係紅館

點算啊軟仔幾時再開show

我晚晚要睇幾次情歸何處先訓到

軟仔一完concert 就冇出post

係miss him so much

好想知佢今日食咩早餐

有黑想換白 有興趣交換？

真係唔知有咩方法可以識到佢
唔係追星嗰種
想同佢傾一次計

希望唔係麵包白粥

黃區+1
嗌到聲沙了
雖然我都係覺得黃區比起其他區冇咁熱情

以前都話可以去下仙后，而家真係唔知

The Crown?
仙后我都係今年生日先第一次食

服裝設計Studios Post咗幾張本來係opening時18個dancers 著嘅表演服上IG。真係好靚。

如果一大班Dancers 著住呢件衫跳opening 一定好華麗。
而家覺得好可惜，希望將來有機會睇到完整版

希望大家去IG like下個Post, 支持下佢哋。

我仲諗住有得睇網上版佢地唔洗再嘈
點知原來佢地冇得用kkbox
So9sad but oops sorry not sorry

每日唯一嘅樂趣都無埋
可能佢攰得濟，比返三五七日佢抖下

覺得同佢傾計會好有得着
佢好有文化好有修養

三劍俠又出動，軟仔會唔會咁快又拍緊野

其實會唔會係大陸嗰邊唔比播軟仔嘅片

個頭型係幾似車干

想問個演唱會係咪播得啲演唱會精華？

係呀 70mins網上精華版

軒仔開完演唱會就唔見咗

休息吓都得掛

好掛住軟仔

邊到睇到佢個頭型？

中間係Cyrus下話

點解得一場有

軟仔出咗story喇
啲fd個個有啖好食 得佢冇

又好似係喎

前半段其他人都起度笑，得佢一個好正經甘講野

佢on9又得，講正經野又得嘅

同佢frd嘅人同佢食飯傾計一定好開心但又學到好多嘢（道理）有緣份嘅話好想同佢食餐飯

甘
咁

同佢吹

我講笑only 跟得軒多 即係諗衰嘢

點不一樣了

好羨慕

仲以為係同佢吹水覺得不一樣了

好羨慕有得傾幾句

點解佢可以咁鳩但係又咁有文化
真係好正

早排睇返10、11嘅訪談，明明佢嗰時仲係斯斯文文安安靜靜，講野聲調又軟綿綿咁，完全同宜家唔一樣

仲要夠貼地

咪就係，係環球仲斯文mode，一入左英皇就現真身

我知你講邊個訪談岩岩又loop左次，佢真係軟硬都得（性格談吐），好鍾意

佢home sweet home旦哥訪問令我印象好深刻

我睇睇下覺得佢似羊咩，係真 軟仔

我諗佢係官仔骨骨mode都仲有 但已經收埋左好多 依家多以一個外向有趣一面示人 但其實一到佢講大道理 同啲雞湯 斯文有墨水個一面又出返黎

入坑推手來

呢個好同意，但佢一mean起來，真係好鬼正，比起電視，我更中意佢的電台訪問，好多笑到嘔。

睇佢比人mean到反駁唔到都好好笑

邊度有,求出處

好羨慕
但如果比我見到佢應該會緊張到唔知同佢講咩好

依個（我驚我send完出黎澱粉都冇得做

笑死

點解會唔知咩係皇帝蕉㗎

好鍾意佢咁 on9又得 認真講人生又得 講文化藝術又得

其實佢講緊咩？

好丫

應該淫野

Btw 軟仔好耐無響演唱會唱我的天了

Er. 盛樂先唱完😅😅

O sorry 我睇既場無

笑死壹仔都幾勁

25晚有

明明唱咗好多想聽嘅 追風箏的孩子 披星戴月
但最深刻嘅係我的天
仲要改詞 我個心

黎生同英皇都fd ?

真係污染左首歌

雖然佢地好努力，但改完真係唔好聽⋯

玩酷愛算啦

軟仔心諗：jm9 呢首邊忽係笑忘書

得啖笑嘅笑忘書

睇到R晒頭嘅笑忘書

仲難認過高山低谷版青春常駐
做乜要咁搞軟仔作嘅曲

有睇 兩組編曲我都係黑人問號
完全唔係笑忘書黎

笑到嘔，好後悔無看馬

係塞左笑忘書歌詞嘅唔知乜野第一首真係塞其他歌詞落去都得呀

我到底聽左啲咩

小記者做嘢唔係下下都關大老闆事嘅
不過娛樂圈最緊要唔好得罪傳媒 特別係以前socialmedia未有咁勁嗰個年代 斷估英皇pr唔差

好想睇軒叔俾評語

完全聽唔到係笑忘書
連啲詞都聽唔到係咪
Nice try but fail

香港的星空仍舊很閃
佢真係好鍾意香港

唔好啦.gif

可惜尾場冇得聽返
不過有真encore就算啦 已經執到

冇飛睇等出碟

尾場一首雪花抄已經好夠

無喺現場，但聽返都打冷震
軟仔

仲有一年live 唱青春常駐 都改咗「香港可否不要老」

Agger
嗌到聲沙都值 估唔到FF過嘅嘢竟然成真

唉為咗開flashlight
前後都有錄 就係冇錄到中間
不過算啦 已經抵返晒
愛你呀軟仔

邊一年？

55:07

原來係kkbox live

51:15開始聽 聽佢講對香港嘅感覺

我有FD話見到有人UP左3個鐘全場live出黎 已經無左

佢真係好愛香港呢個地方

仲有今年同柯煒林佢哋個校服live佢最後唱完青春常駐話祝依個地方青春常駐！同埋佢大致講咗句喺依個月份大家圍埋喺度取暖，嗰陣講緊係六月

28果場有？我記得我有聽過(我睇尾4場)
都係唱香港的星空

25、28都係唱香港的星空

本來想覆出面某個po，但唔想同黃衛兵嘈，就係度講

軒軒你所擁有嘅野係咁多年你自己努力返黎，唔好怪責自己，你無虧欠我地。呢十幾年你嘅音樂同說話幫咗我好多，有段時間我接近抑鬱，都係靠你嘅歌捱過。出面嘅冷言冷語唔好太上心，努力做好音樂就夠，我地會一直陪住你

軟仔最新story
其實想問好耐
做乜佢啲字時大時細

我有特登淨係睇大嗰啲
睇下有冇特別隱藏詩
參透唔到

不過迷失藝術....

軟仔ig
原來差啲就睇到父子同場
希望將來會睇到完整版盛樂

又白粥加雞蛋

我估本身請老豆唱找對的人老豆版

好想睇呀